正式宣布 Cathie Wood係財經台契媽

Diu 又燈

一插就臭雞
一升就契媽

利申：7月開始買

arkk $135 仲契咩媽
叫聖母啦

傻仔而家先嚟上契

契已上